琴日砌完新機，有d裝software 嘅問題想請教大家

如題

我個windows 裝左係c drive，係275gb嘅ssd
另d drive係1tb hdd

想問下我可唔可以將防毒及其他軟件裝哂去d drive
留c drive d位黎裝game？

可以

今時今日仲裝防毒

Thx!
我仲以為一定要裝番去windows 個driver

我會調返轉
常用software裝ssd

好奇問
Browser 裝ssd會快幾多

我都係岩岩砌機未到
打算全部apps install in ssd including games